講真阿Joe真係商業奇才

搞論壇不斷得罪會員
個system爛到仆街都仲生存到

真係諗唔到有其他公司做得到